// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "தமிழ் இலக்கம் என்பது எப்படி வருகின்றது?",
    answer: "மொழியில் ஒரு மொழி",
    options: [
      "சிறிது மொழி",
      "மொழியில் ஒரு மொழி",
      "பல மொழிகள்",
      "இலக்கம் இல்லை"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "தமிழ் இலக்கம் என்பது எத்தனை கையையும் உள்ளது?",
    answer: "30 கை",
    options: [
      "29 கை",
      "30 கை",
      "31 கை",
      "32 கை"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "தமிழ் இலக்கம் எழுத்துக்கள் எத்தனை உட்செலவில் அறிக்கப்பட்டுள்ளன?",
    answer: "26 எழுத்துக்கள்",
    options: [
      "8 எழுத்துக்கள்",
      "24 எழுத்துக்கள்",
      "26 எழுத்துக்கள்",
      "30 எழுத்துக்கள்"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "தமிழ் இலக்கத்தில் எத்தனை ஒலிகள் உள்ளன?",
    answer: "ஒலிகள்",
    options: [
      "3 ஒலிகள்",
      "5 ஒலிகள்",
      "8 ஒலிகள்",
      "12 ஒலிகள்"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "தமிழ் இலக்கத்தில் எத்தனை எழுத்துக்கள் உள்ளன?",
    answer: "26 எழுத்துக்கள்",
    options: [
      "8 எழுத்துக்கள்",
      "24 எழுத்துக்கள்",
      "26 எழுத்துக்கள்",
      "30 எழுத்துக்கள்"
    ]
  },    {
    numb: 6,
    question: "தமிழ் இலக்கம் மொழி களைக் கொண்டிருக்கும் பாரம்பரிய இலக்கம் எது?",
    answer: "சங்க இலக்கம்",
    options: [
      "சங்க இலக்கம்",
      "சிலப்பதிகாரம்",
      "படிகள் சிலப்பதிகாரம்",
      "பூதக வைத்தியர் நாயனார் இலக்கம்"
    ]
  },    {
    numb: 7,
    question: "தமிழ் இலக்கம் பகுதிகள் எத்தனை வகையாக உள்ளன?",
    answer: "5 வகை",
    options: [
      "3 வகை",
       "5 வகை",
      "7 வகை",
      "9 வகை"
    ]
  },    {
    numb: 8,
    question: "தமிழ் இலக்கத்தில் எத்தனை அகரங்கள் உள்ளன?",
    answer: "26 அகரங்கள்",
    options: [
      "18 அகரங்கள்",
      "24 அகரங்கள்",
      "26 அகரங்கள்",
      "30 அகரங்கள்"
    ]
  },    {
    numb: 9,
    question: "தமிழ் இலக்கம் மொழியில் பிரத்யேக முறையில் அழைக்கப்படும் ஒரு எழுத்து யாவும் எத்தனை இடங்களில் அமைக்கப்படுகின்றது?",
    answer: "3 இடங்கள்",
    options: [
      "1 இடம்",
       "2 இடங்கள்",
       "3 இடங்கள்",
       "4 இடங்கள்"
    ]
  },    {
    numb: 10,
    question: "தமிழ் இலக்கம் என்றால் என்ன?",
    answer: "ஒரு மொழி",
    options: [
      "ஒரு நாடு",
      "ஒரு மொழி",
      "ஒரு சமூகம்",
      "ஒரு பூர்வம்"
    ]
  }
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];